有個老友上次被捕一次等緊下次上庭 今次又被捕

求建議
討論mode

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

走到就去旅行先…認真

儘努力去旅行

今次未知會唔會收passport

真係要旅行？

多謝你朋友

今次已經要還押啦 邊出得返黎

還押姐係點 姐係in jail等判？

荔枝角

今次俾人鳩拉定斷正先？

荔枝角，等下次上庭。如果最後無罪就白坐。有罪就直接去倉。
保釋其間再犯通常都無得再保。

被捉這機率。。。。。。
佢仲要兩次

因為無人出囉 咪要拍硬檔

都大機會還押 如果你上次係暴動的話 上次都係鳩拉的話 未必要坐 主要睇個官

2/7000

仲要佢肯寫你名先有得探。
名額三個。
每次15分鐘。

又未必100%唔準保嘅。
不過好窄囉。

點都好，保釋咗先，其它要問律師再衡量

保釋再犯，保到個機率多唔多？

台灣

呢D CASE應該會直接收監同埋會加控罪

問律師好過問連登仔

分分鐘係風向撚水鳩你老友

所以踢保真係好緊要 踢左保就無呢個問題

睇官
陳社工就好似有2單係身

拉

鳩拉就無事

唔好亂諗逃亡

Agger
連登問好易比5毛影響心情

係咪今日? 今日感覺都係尻拉, 除非係斷正某D行為, 如果係你講尻企, 被捕完都要睇班狗落唔落CHARGE, 如果佢無落CHARGE可能坐十幾廿個鐘出番黎, 但唔排除班狗見你FD有CASE係身特登再搞佢, BTW幫佢搵左律師未?

點撚解好人永遠都受害

如果佢今日係被鳩拉
應該唔洗上庭就可以保釋出嚟

但之後原本嗰單再上庭
有機會俾個官落更harsh嘅保釋條件

Congrats

最多多幾年
好快不用怕

你乜鳩呀

真係唔建議喺度問意見

屌你老母，你老母走咗去做雞生咗你哩隻賤種

唔好喺度問

陳社工點同

點解上熱門

討論po唔想上

好過娛樂post上熱門
俾大家知道依加少人到點

上次係警署保釋定法庭保釋？

你係咪串緊我平時啲po
你之前唔係痴咗線咩

保釋期間再次被捕 多數即時入荔枝角

屌 佢似撚鳩班法師

靜靜地啦
依家上熱門啦

樓主拉乜鬼
直接搵連仔del po啦

名額唔止3個 好多個都ok 不過每日一次 每次最多兩個人探15分鐘

問題不大既 但唔想上熱門

幫你拉

對熱門冇乜好印象

到底係點樣拉架

我拉到咁都頭幾名

on9系統

可唔可以搞個討論台同發放資訊台
兩邊需求都有 但係熱門就得一個

都有人2單係身 上次唔記得邊度睇過

捉咩先?

睇個fd咩charge先講去唔去旅行

死傻仔，以為真係拉唔到咩，一世做地底泥啦，同唔係去美國睇下人地收唔收你做難民囉

置頂你先

pull

收嗲啦屌你老母

屌你老母

七成以上reply都係拉都上熱門
係咪其他po太nbcs

今日都唔少人出
不過好多無black bloc

夠唔夠料charge先

俾你睇透曬喎
你知唔知自己幾時死？

已mark

好難保到

Agger

Block撚左你先

幫推

唔好死撐
真係少左好多好多人

笑死
你係咪現實生活覺得自己係地底泥有創傷
所以要鬧返人

保到就走

見到係少左人，但群情冇咩變，大家都係撐手足

你食屎啦

睇上次衰咩 上次被捕係暴動既話 唔係正面交鋒比人拉到 而今次又係鳩拉 再睇埋兩次地點係邊

傻系 咪又係睇最後邊個贏邊個輸，光復成功，你老豆老母準備同你陪葬啦

五毛藍蛆支那賤閪死全家

去問 法政匯思

去台灣食沙律

今次未必有得保釋，要睇佢上次有無特別保釋條件

你係無腦藍屍定強姦犯啊 收嗲啦

唔一定要還押嘅。。。
佢踢左保未

又係個5毛

唔一定的 佢地未close file都仲可以繼續查
早幾日有單踢左保都還押嘅case

佢冇禁足令而俾鳩拉應該冇嘢呱

佢上次冇收passport應該係警署bail

19萬號既ac 咁就露底
定係警狗強搶電話上連登留言呀

依家係濫捕
所以被捕風險係極高
我個大學lecturer(有博士學位)淨係講粗口都被拉啦

講粗口呢d拉完就無事既
48姐

no 去硬荔枝角等上庭

你講就輕鬆
堂堂博士講句粗口就要被剝奪人身自由48小時？
冇撚野嗎？
仲要定期報到，隨時入條公眾地方行為不檢

香港刑事唔係無限期追溯? 想要鋤你好似等幾耐都鋤得
但係踢保再被捕都要還押就真係唔知

個單係踢左保
但班狗再查落去
「覺得」有證據
先捉去過堂

踢保再被捕都幾不利
就算鑑硬送上庭
法官對被告印象都唔好啦

個單應該係證據點都有d充分先會踢保後再捉去即刻提堂
老實講，呢單有d窄

死硬 一定要還押 個官唔會理你係唔係鳩拉

( Show Blocked User - 大賓賓 )

( Show Blocked User - 大賓賓 )

( Show Blocked User - 大賓賓 )

Noted with thanks

可能唔比保釋要還押候審

死全家啦你 block

promo呢條橋

衰兩次喎 比踢咩？

比人拉過 著便服就好....

不如直接搵星火拎意見

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

唉，真係唔樂觀！
希望樓主老友同其他手足都可以逢兇化吉！

屌曬全世界老母

呢啲洗鬼攞意見咩。一般法律程序黎
我係連登講左都唔止一次 發現啲連登仔書又唔讀多啲 Google都唔肯
如果正式被捕 如果狗冇立即帶你上庭 你係警署保釋，仍然享有各種自由，但需要按時報到，否則會被通緝。如果警署保釋期間犯事，狗多數會扣留後立即上庭，並反對法庭批出法庭保釋，法庭保釋可以以唔同條件對你施加唔同限制。而法庭保釋期間犯事，一定立即入荔枝角收押所，直至下一次上庭，如果你單案有排審，你仆街了。控方一定會反對直至判決完成。脫罪就白坐，罪成都未必扣返。 官多數唔會比你保釋 如果法庭保釋期間被正式拘捕

一無是處就咪撚出黎獻醜啦，廢柴

下次上庭就知味道
陳社工就好例子

多謝手足

你件死黑警咪一世留喺大灣區囉

一定有唔少人中過2次

再捉應該都收

繼續做狗啦垃圾
俾其他人睇唔起搞到只可以玩微博
要搵埋龍心呢啲弱智支持你地呢班賤種係乜嘢感受啊？
你係賤種，你啲仔女都係賤種啊垃圾狗
香港攬炒左我睇下政府個庫房養唔養得起你地呢班垃圾啊
屌你老母啦

願手足平安歸來

巴打有無link/keywords？

真係輕鬆，你試下困係屋企幾日唔出街，又咩都唔做先

無寫你名都有得探
但要等耐少少 因為啲懲教要問佢想唔想比你探
每日名額兩個 無得分開探

利申 探左三個月

第一次有laser踢左
第二次有刀仔還押

#西九龍裁判法院第一庭

！新增案件！

陳XX
控罪一：在公眾地方管有攻擊性武器（10/09在旺角彌敦道攜有一把刀、一張卡片刀）
控罪二：管有工具可作非法用途及意圖（10/09在旺角彌敦道持有玻璃筆形爆破器）

控方申請將案件押後至2020/01/08 處理。
控方反對被告擔保，因案件性質嚴重，被告亦曾在8月31日因管有鐳射筆而被捕，後來獲無條件釋放。

辯方稱被告身上的刀僅6cm，是「常有工具」。
被告現在是理工大學一年級學生，兼職工作是送貨員，下班攜有刀具而在沒有使用的情況之下被搜身，繼而被控，是不合理。

辯方指出控方說附近有人叫口號，被告沒有叫口號，但有叫口號並不代表有參與非法集結。被告只是「Standing aside」，案情薄弱。

辯方申請保釋條件如下：
保釋金3000現金
每星期一次報到
可交出護照
不離開香港

裁判官將案件押至明年1月8日審理；指出被告被捕時，身上正牽涉有另一宗警方正調查的案件，因此拒絕保釋。

踢左好過無踢啦 不過班狗應該覺得你踢保仲開心 佢應該做少左野架

48當鍛練下自己冥想能力

分散哂喺唔同商場